9點半蘋果新聞報道（2021年1月17日）︱ 佐敦疫區確診近百淪死城 食肆呻慘過宵禁

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年1月17日）︱
佐敦疫區確診近百淪死城 食肆呻慘過宵禁︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

隨時爆打邊爐群組｜佐敦火鍋店暗做堂食後巷出入 逼滿客8人一枱無罩狂歡 | 2021-01-05 | 壹週刊

第四波武漢肺炎疫情仍然持續，政府宣佈延長一系列防疫措施，包括二人限聚令及晚市禁堂食等至本月二十日，入夜後街道更顯冷清。  不過，本刊記者發現有火鍋店無視防疫措施，公然違規，晚上如常開門做生意，而光顧的食客亦「非常醒目」在後巷出入，掩人耳目。

上月29號晚上八時許，位於佐敦偉晴街的「淘園刺身火鍋館」大閘落下，以為已停業，其實火鍋館很蠱惑，只做熟客生意。食客只要先訂枱，就有職員帶路行後巷經過廚房入餐廳。記者向後門職員訛稱，指有朋友在內，職員便放行。......

搵過好似冇人講 所以我講
佐敦油麻地大爆發 佢係咪源頭？

應付壹傳媒狗KLN方法
唔使覆
負評
由佢沉

30:08 乜哩顏色口罩都係一樣, 無分別